\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Eine Handvoll Erde}
\index[in]{Mit der Erde kannst du spielen}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Eine Handvoll Erde}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Mit der Erde kannst du spielen}  

\beginsong{Eine Handvoll Erde}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/mitdererdekannstduspielen} 

\beginverse 
2. A\chord{e}uf der Erde k\chord{C}annst du stehen, st\chord{D}ehen weil der Gr\chord{G}und dich h\chord{H^7}ält, \\
u\chord{e}nd so bietet \chord{C}dir die Erde \chord{D}einen Standpunkt \chord{G}in der \chord{H^7}Welt. \\
\chord{a}In die Erde k\chord{e}annst du pflanzen, \chord{H^7}pflanzen einen H\chord{e}offnungsbaum, \\
\chord{a}er schenkt dir v\chord{e}iele Jahre, \chord{a}einen \chord{C}bunten \chord{F}Blü\chord{H^7}tent\chord{D^7}raum. \\
\endverse

\beginverse 
3. Auf der Erde d\chord{C}arfst du leben, l\chord{D}eben ganz im \chord{G}jetzt und h\chord{H^7}ier, \\
u\chord{e}nd du kannst das \chord{C}Leben lieben, \chord{D}denn der Schöpfer \chord{G}schenkt es \chord{H^7}dir. \\
U\chord{a}nsre Erde \chord{e}zu bewahren, \chord{H^7}zu bewahren, \chord{e}das was lebt, \\
\chord{a}hat Gott dir und \chord{e}mir geboten, \chord{a}weil er \chord{C}seine \chord{F}Er\chord{H^7}de l\chord{D^7}iebt. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Reinhard Bäcker - Weise: Detlev Jöcker\\
aus: ''viele kleine Leute''\\
FU: Nr. 96 PI:\checkmark
\end{angaben}
